我唔理左定右，同我connect哂佢

先旨聲明，我係鐘意侵侵。
但侵侵上左台，我超就可以disconnect民主黨？
China Joe上左台，就可以disconnect共和黨？

唔好on9，我全部都要，同我左中右connect哂佢。

打錯字，「我就可以」

和勇係手段
外交都係手段
唯有達到目的為義士平反
所有己見都可以放低

有咩plan ?